\chapter{ТЕОРЕТИЧНА ЧАСТИНА} 
%TODO возможно разбить на две части.
\input{sec_actuality}			%, Аналіз актуальності задачі
\input{sec_existing_research}	%. Дослідження існуючих підходів
\input{sec_formalisation}		%. Формалізація постановки задачі
\input{sec_math}				%, Математичні основи	
\input{sec_algorythm}			%, Алгоритм пошуку нотних ліній та нотних голівок
\input{sec_cryteria}			%, Аналіз критеріїв якості
\input{sec_conclusion}			%, Висновки за розділом		